當就失戀之際，身邊完全無傾訴對象。。。

依家已經比女朋友冷暴力緊，應該推個波俾我做衰人講分手，想搵人傾訴對象都無，感覺好可憐.

唉返工又大壓力，係人面前又要扮無事，真係捱唔住

做得男人預左啦

可以睇下我幾篇文， 不過唔開心就要硬食㗎啦， 大家最多陪你發洩下

乜撚野冷暴力
我覺得而家好可悲
個個上網學埋一堆terms攞黎用 好似駁共嗚咁

之前我就屌過笑貧不笑娼

唉，對唔住剛上感情台見有呢個詞語。。。係啱我依家個狀況

唔好咁上心咪得lo

擇日失戀